香港作客黎巴嫩, 冇左白鶴掂唔掂

其實以前白鶴踢得幾好

就好似李城無kante

明明世界排名高過對手
點解外圍出面主隊要讓香港成兩球咁多

計世界排名既咩。 北韓仲低過香港。唔通北韓對香港要受讓咩？

咁香港都唔係冇防中
有冇佢嘅級數就難講啲

北韓高過香港個喎